［正視聽］老豆教仔影相=/=老豆搵仔

兩個channels 一d關係都無
唔好比個名誤導左

前者瘋狂咬程班長
後者教大家唔好鬥黃

推

教仔影相好明顯係藍屍東施效顰啦

係

南施效顰